暫緩 = 再上只需一日內完成二三讀，撤回 = 唔該由頭草擬，諮詢，首讀

多謝巴打解答左

暫緩同撤回有咩分別其實

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人覺得已經冇必要聽日出黎，我地要努力遊說，唔work就更加要自己行出黎補番佢地條數！

就算政府要打矛波都要令佢要多幾個月時間比我地反對！

推

林鄭

up

推推推